39歲女重慶大廈疑遭強姦 警緝30歲米八南亞色魔

【星島日報報道】警方接獲一名22歲男子報案，指39歲女凌晨三時許，在尖沙嘴重慶大廈一單位內遭人襲擊。警方接報到場調查時，女事主聲稱遭強姦，色魔已逃去無蹤。

警方將案件由襲擊案改列為強姦案處理，召救護車將女事主送院檢查，案件由油尖警區刑事調查隊跟進。涉案色魔年約30歲，身高約1.8米，案發時身穿白色上衣及藍色牛仔褲。

拎曬d賤種去試葯啦

葯你老母

葯字都講老母
你小學雞黎架

123

以為舊新聞，記得冇耐之前先有一單，原來又黎一單老強

報出黎就幾單，有d比人老強完唔敢報警既可能有十幾單

叫雞唔比錢
22歲男=扯皮條???

反而好想知個22歲男同條女係咩關係

統計學上有可能
唔係個個會報警
唔係個個有社工
有d老強完 可能邊個老強佢都唔知

南亞人又加一分

蝻亞人

香港唔安全

( Show Blocked User - 又窮又矮又毒 )

又窮又矮又毒又蠢

異體字呀on9

香港依家周街強姦案